# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Micro Nurse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-16 11:14+0800\n"
"Last-Translator: Shengyun Zhou <GGGZ-1101-28@Live.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: micronurse_webserver/view/exception_handler.py:15
msgid "API not found"
msgstr "API未找到"

#: micronurse_webserver/view/exception_handler.py:25
msgid "Bad request"
msgstr "请求数据不完整或已损坏"

#: micronurse_webserver/view/exception_handler.py:28
msgid "Server internal error"
msgstr "服务器内部错误"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/account.py:45
#: micronurse_webserver/view/v1/iot/account.py:58
#: micronurse_webserver/view/v1/iot/account.py:62
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:31
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:35
msgid "Invalid token"
msgstr "Token无效或过期"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/account.py:48
#, fuzzy
#| msgid "Token does not match this user."
msgid "Token does not match given ID."
msgstr "Token与该用户不匹配"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/account.py:71
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:229
msgid "Token does not match this user."
msgstr "Token与该用户不匹配"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/sensor.py:146
#, python-format
msgid "%s occur warning!"
msgstr "%s 发出警报"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/sensor.py:148
msgid "Abnormal body temperature!"
msgstr "体温出现异常"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/sensor.py:150
msgid "Abnormal pulse!"
msgstr "脉搏出现异常"

#: micronurse_webserver/view/v1/iot/sensor.py:152
msgid "Too far way from home!"
msgstr "离家距离过大，偏离常住区域"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:41
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限调用此API"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:52
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:95
msgid "Guardianship does not exist"
msgstr "监护关系不存在"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:61
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:64
msgid "Login successfully"
msgstr "登录成功"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:68
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:78
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:205
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:50
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:67
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:64
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:81
msgid "User does not exist"
msgstr "用户不存在"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:115
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:212
msgid "Invalid phone number"
msgstr "手机号无效"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:118
msgid "This phone number has been registered"
msgstr "该手机号已被注册"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:123
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:193
msgid "Password length is too short or too long"
msgstr "密码长度过短或过长"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:126
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:196
msgid "Illegal password format"
msgstr "密码格式不合法"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:130
msgid "This nickname has been registered"
msgstr "该昵称已被注册"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:133
msgid "Illegal gender"
msgstr "性别不合法"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:135
msgid "Illegal account type"
msgstr "账号类型不合法"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:137
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:199
msgid "Incorrect captcha"
msgstr "验证码不正确"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:145
msgid "Register successfully"
msgstr "注册成功"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:160
msgid "Set home address successfully"
msgstr "成功设置家庭地址"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:163
msgid "Address is out of scope"
msgstr "地址超出范围"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:181
msgid "Home address not exist"
msgstr "未设置家庭地址"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:203
msgid "Reset password successfully"
msgstr "重置密码成功"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:216
msgid "Sending captcha must be at at least 1 minute interval"
msgstr "再次发送验证码需至少间隔1分钟"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:219
msgid "Send captcha failed, please try again"
msgstr "验证码发送失败，请稍后重试"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:221
msgid "Send captcha successfully. It will expire after 30 mins"
msgstr "验证码已发送，30分钟后失效"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:240
msgid "Invalid device token"
msgstr "设备Token无效"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:247
msgid "Login request has been sent"
msgstr "登录请求已发送"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/account.py:257
msgid "Logout request has been sent"
msgstr "注销请求已发送"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:31
msgid "The adding friends request has existed"
msgstr "添加好友请求已存在"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:35
msgid "The friendship has existed"
msgstr "好友关系已存在"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:38
msgid "Can not build the friendship"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:55
msgid "Adding friends request has sent"
msgstr "添加好友请求已发送"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:75
msgid "The friendship has been built successfully"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:77
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:84
msgid "Adding friends request invalid"
msgstr "无效的添加好友请求"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:82
msgid "You have refused the adding friends request"
msgstr "你已拒绝该添加好友的请求"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/add_friends.py:87
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:101
msgid "Return Info error"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:31
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:45
msgid "The binding request has existed"
msgstr "绑定请求已存在"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:35
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:49
msgid "The binding has existed"
msgstr "监护关系已存在"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:52
msgid "Can not build the binding"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:69
msgid "Binding request has sent"
msgstr "登录请求已发送"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:89
msgid "The guardianship has been built successfully"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:91
#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:98
msgid "Binding request invalid"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/binding.py:96
msgid "You have refused the binding request"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/friend_juan.py:24
msgid "Friend list is empty"
msgstr "好友列表为空"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/friend_juan.py:33
msgid "Empty moment content"
msgstr "动态内容为空"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/friend_juan.py:37
msgid "Post moment successfully"
msgstr "发布动态成功"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/friend_juan.py:52
msgid "No friend moment"
msgstr "暂无好友动态"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:15
#, python-format
msgid "%s wanna bind a guardian: %s"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:18
#, python-format
msgid "%s wanna bind an older: %s"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:24
msgid "Bind succeeded!"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:26
msgid "Bind failed!"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:31
#, python-format
msgid "%s wanna friend %s "
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:37
msgid "Adding friends succeeded!"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/publish_message.py:39
msgid "Adding friends failed!"
msgstr ""

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/sensor.py:59
msgid "Unsupported sensor type"
msgstr "不支持的传感器类型"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/sensor.py:78
msgid "Sensor data not found"
msgstr "未获取到传感器数据"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/sensor.py:111
msgid "Sensor warning not found"
msgstr "未获取到传感器警报消息"

#: micronurse_webserver/view/v1/mobile/sensor.py:129
msgid "Modify sensor config successfully"
msgstr "修改传感器设置成功"

#~ msgid "Only older can login"
#~ msgstr "只有老人可以登录"

#~ msgid "Abnormal blood pressure!"
#~ msgstr "血压出现异常"

#~ msgid "Only older can set home address"
#~ msgstr "仅限老人账号能设置家庭地址"
